【沈誕】大家打算點慶祝

大跌1千點慶祝

低調，過年一派揮春就跌到仆街陷家剷

又嚟
一陣燈唔返轉頭就真係仆街
量巴唔好咁搏好唔好

寫封感謝卡比大師

不了

又想黎一次沈判日裂口700點

所有熊市收益歸作慈善用途
利伸牛軍

想像唔到聽日會爆升幾多點

屌你老母

仆撚街鳥

白龍哥我變性轉左運啦

飲多尐酸奶，good for health

白龍哥你今晚係咪心情唔好，見你對麵哥好惡

玩吓姐

呢樣真